會改變 一定會改變

每次一低落就拎出黎睇
頭四分鐘真係好正好感動
完全係講緊而家嘅狀況
鋼鍊我愛你

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南